邊撚個發明第五代倉頡呀

仲以為部電話壞撚咗打極都打唔到某啲字，例如：
黃 變咗 廿一中金
作 變咗 人人尸
盒 變咗 人口月廿
樓 變咗 木中中女
鬼 變咗 竹山戈
靈 變咗 一月口口人
急 變咗 弓一心
非 變咗 中一尸卜

真？
CLS

人都癲

打唔到個「扒」字 (好似係)

下咁撚on9 d 碼咪錯晒

本身啲rule都唔知算唔算rule, 而家又話改

仲用速成倉頡打字
好撚落後

ching用開拼音?

第時唔知幾代又改啦，呢種唔係從一而終嘅嘢神早要淘汰啦

Android 同iOS 都同時支援 第3同第5代倉頡嘅喎

投訴佢啦⋯⋯研發第五代條友唔識筆順喎⋯⋯

唔撚係吓話
其他字喺中間改咗嘢都算
個靈字係乜撚野事有人最後先寫兩個人字上去嘅咩？？

筆劃最好用
全民普及筆劃打字

試下轉粵拼

玩9user

唔要揀字

勁憎第五代
好在用Google Cantonese Keyboard有得自己揀第二代

早就要out啦

反智輸入法